波台第一大姓是咪姓牙？

牙蓋，牙gap，牙西，牙蟎，牙tim etc.

牙fat

牙清

牙fred 專一致死

牙許

牙ben

樓主叫牙達

係C

咩呀牙點

搵我牙？

典牙又

我叫呀漆？
你都on9

波台我最大

牙泥

牙你老母

留意到回個牙字既帖都有一個負評，邊位ching甘有heart牙😅

no